[I/A]碧藍航線アズールレーン(81）誤中1001 hololive 愛宕愛盪

營運M twitter:

日服活動:

台服活動:

未滿18歲人士請勿打開

裝備推介:

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:
Q:演習點做元帥?
A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)
Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴
Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己
Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油
Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖
Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦
Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

Template:

打左幾場就出親王，收得工

日服活動:
台服活動:

第一次開post 無留意

你又唔開

日服活動：

台服活動：

試下置頂功能

thx

岩岩忍唔著開埋後宅2樓佢
話說科研船係咪整2期既先好D
Btw 刷T6裝又廢 經又少 想刷番主線了

留名

是但啦 都係要嚟自爆

爆之前都要幫手打下
壓榨所有價值

女神都要改 冇升

點解係命運女神帶珍珠

想分開回血?
朱諾帶珍珠可能兩個回血會溢出?
利申:鳩up

作者都係咁講
我自己實戰都覺得分開好d (台伏黎講)

台服2樓係咪冇床位?

出左啦

佢寫住 僅用於擺放傢俱

新手留名

大天使

日日都潛艇經驗6000

算唔算放過最親民嘅圖

LV130

屌你30抽唔中條淫娃
同埋我想問啾啾工廠做到14係咪已經完點解我仲未拎到件衫

新手lm

動畫隻0波睇黎唔記得裝防空炮

少女前線ipo

我抽中，一早收工

?

屌你老母
10抽出胡德同高雄都唔出愛宕

我70抽都未中

我抽左3，40啦

抽來對沖？

執柒左佢啦

其實多唔多人玩 唔多唔抽

得少前聽過

仙境M

我聽過最後2隻買嘅

原來又一個post

總於有d時間上水

好凍

下星期13度你點頂

都年尾
有兩三日annual leave未用

有冇諗過只係越黎越凍

科研船2期係易刷啲
T6都為咗外裝箱同R彩圖紙啫

亞得蘭大級主砲效率殘廢,上驅逐砲為+果少少防空&快啲出彈幕
演習後排裝滅火筒用途唔大,不過台伏未有咁多演習裝用住先咁

2期條件唔低架

會咁玩只係朱諾未夠LV頂到係合適時間退場,如果你個朱諾有9Xlv其實唔洗咁玩

可能你已經拎咗,睇下貝爺有衫換未 / 你個啾啾工廠停咗工未?

啱啱拎左了

感覺上演習入面d防空砲都冇乜用咁
6支+10金防空砲都射唔落對面單企業既飛機

台伏演習暫時都係航母meta，滅火筒對航空攻擊好似冇用
我後排用緊彈鏈調速，打快d之餘又唔洗專登升支垃圾砲

係上古時期玩家方嘅飛機係可以打得爆,直到某次BUFF到著晒金鐘罩
不過防空砲都係有用,要用嚟減傷,唔係嘅話死得仲快
彈鏈調速效果麻麻,只係可以用嚟調開炮順序用

之前睇上古版meta係評皇家>>>吃喝
而家個大陸佬都話台伏黎講分唔到邊隊勁d

btw 我隻朱諾已經lv100 但都有時會溢補 主要係d傷害分佈好唔平均 前排隻命運有時莫名其妙暴斃 後排就隻QE扣血得扣特別快

終於抽中
可以去買泳裝
高雄成日霸住佢家姐個位

只用朱諾補血係為咗前排坦耐啲,因為演習時前排可以吸走大部份來後排嘅輸出,變相前排存活=後排活得更耐
命運女神自身唔算硬嘅情況下,靠招技坦後排不如換舉高高放無敵/小天鵝補煙飛車吸火力仲好

琴晚通頂睇fgo動畫
頭先睇咗爛B最新嗰集

冇錢不如唔好整

未練朱諾之前我係用舉高高+小天鵝，呢個組合成日後排爆先過前排
而家轉左朱諾+命運，體感係勁左
其他combination未得閒試，要搵個勁既對手測試都唔易

謝菲

試吓舉朱貝
不過我主張演習當免油鍊經場,滿級仲派出場有啲浪費經驗

台伏新手期要衝排名 冇得揀對手
朱諾都係愈黎愈多人帶先局住練

你睇返佢全隊要加速帶晒鍋爐
舉高高慢過重巡點入隊

邊個話抽中左先可以買SKIN
你要買左新衫俾佢,佢先會黎

真 一隻舉高高抵消左4個鍋爐

有雞先定有蛋先

屌好想女女女愛宕呀
一手推佢落床
然後勁大力一野拍落個屎忽度
再拉低佢條黑色lace底褲
跟住奶一奶三隻手指再隊入佢屎眼探索
然後邊探索邊奶

接近1年策劃
整d咁既野出黎
果下嬲撚到

艦C劇情悲壯到變黑歷史
爛B作畫崩壞到變黑歷史
仲要本身劇情又唔係太出眾
普通到冇得再普通
屎味嘅咖哩
咖哩味嘅屎

我懶癌末期,新手期蹲過一次上唔到元帥之後就無蹲過
反正過咗前期啲演習PT得返換布里用途,不如輕鬆R下免費經

想肝大加係咪要齊曬鐵血後排先

佢件泳裝真係好吸引

唔係 用法國艦都可以 建議你用鐵血後排既原因係因為可以順便肝埋大帝

求其拍d日常我都收貨

直頭冇試過
拎吓經好過

D分好重要, 我長期都唔夠布里用

2期d圖10張都無 整完都用唔著
係咪刷番1期既先好D

活動抽多d咁就可以慳金布里
因為多數會歪左其他出黎

只可以話天衝同鋼屋都有野心
但係carry唔到

LM

連遊戲公司都要攞出來騙錢救國.
加埋支共主權債券60億. 睇來支共真係好撚缺外匯

無論點樣, 一毫子都唔撚益中資

好方面諗
作畫仆街可以靠BD修正
故事仆街唔可以靠BD修正

歪左d已經突滿既出黎

真,,一堆突滿既係倉

拆

話係工序繁複

why not畫哂先出街

寧願下年十月先播

大帝係最難開始研發既艦

個個都係咁嫁la

咁BD唔只係收補
直頭係重建

一開始又話識郁就得

都係嘅
係我錯
見到fgo動畫咁痴線先諗埋一邊將爛B比較

+10一件活動角既專用裝
我屌你老母

航母命中裝備

無la無la紫菜

BD都唔知救唔救得返

邊套係艦C

艦collection???

如月

支那傳緊天衝準備復刻原書使

砍掉重練

之前唔知睇邊到話最後一集畫好哂
而且得返12月就下季
何來停更2 3個月

如果停出可以保證作畫質素，我冇咩所謂

頂,3隻都想買...

點買

要俾錢

alter得張圖起碼1 2年後先有成品

答得好睿智

寸禾撻哥= =？

2年之後艦B執左未

2年之後播唔播得哂動畫

執左都要買

願光榮歸於父、及子、及聖神。起初如何，今日亦然，直到永遠。亞孟。

新傳奇

念聖三光榮經做咩

以感恩的心與上主同行

睇NGA之類既野,講到動畫要停2-3個月
又有話原畫師特登畫到崩*3

冇啦啦引用左

變黑歷史啦

入唔到game

me2, 唔知咩事

Elderidge
南胖
邊隻好

撞多兩下又入得番

屌你老母100抽都無愛宕，無膠喇屌

Elderidge對前期有用啲

抽咩等周年換算la
又唔係勁
膠有限及早收手等下批

等真正既活動

無錯
拎左支炮可以去刷返普圖既設計圖

隨緣就得
一開波射哂落海唔中 之後解日任一抽出左

blocked

仲未有親王 之後可能要去刷個垃圾關

親王刷咗成10000油都唔見

唔刷啦
一係造 一係等佢送
又少經又冇紫菜

諗住睇下可唔可以畢業

刷3-4都用咗唔少啦，但仲未有加賀

有能力用低耗刷先玩下
呢關用8油道中隊都覺得貴

d油多到用唔哂仲低耗

練緊低耗

係咪唔好再浪費d油係到刷親王好
刷極都冇

冇咩用

會唔會之後有得換

一週年？

一週年直接換

一週年有得換 咁唔刷活動了
呢家係咪刷7-2最好

究竟日版年底會唔會又有大型活動
金布里開始唔夠用啦
（好似記得上年聖誕生放送講埋天城個次event）

聖誕賣SKIN , 新年賣SKIN
準備好錢

島風駿河呼之欲出

台服仲會唔會有活動？
無想抽哂佢

一定陸續有來
差左隔幾耐姐

你係想問執未?

想佢復刻可畏

應該話係今個月

真，個熱潮過左

比時間你養生儲膠應該感恩

可畏有排

年底新年話係蘇聯活動

屌你老母，洗閪刷咩

點解全三星都冇送果枝金炮

無破綻

任務->活動

魚雷陣

遲左番黎玩
話說研究揀咩好 平時揀開用錢果個 玩到無曬錢

用膠

上一次出改造係幾時？係咪已經比人遺忘左？

就執

親王需要改造

係都高雄三姊妹先啦

威爾斯親王真係需要改造

彩圖指向優先,冇就做免費任,都冇就做一期啲指向補龍骨

龍骨係咪要30lv先有 我1期D船都未整

好耐無上水 台服太養生 但heahea下都算埋二航2隻上100婚埋

台伏都預告左8圖啦

摩耶雷電要撈

終於可以刷8-1金高平
玩左一個幾月都未開到，差d忍唔住要刷5-1

台服咁慢嘅 日服果時11月就8圖明石開晒

所以養生到就訓著

幾好
放置play

岩岩入左坑玩另一隻開羅像素驚 王都創世物語 玩到停唔到 好彩呢期艦b無野做

瑪竇福音
5:27 你們一向聽說過：『不可姦淫！』
5:28 我卻對你們說：凡注視婦女，有意貪戀她的，他已在心裡姦淫了她。

佢好似傻左

二次元唔計
佢地最多係一堆顏料或者1010嚟

動機已經錯咗 二次元三次元無分別

不可拜別的偶像(包括女人)

變咗宗教台

我仲未抽到愛宕養條撚

一周年好似都有得換

一年後就會有其他野想換

真呀 40造 差佢 屌你老母

無錯

我好似20定30建就出左

咁就易分喇,彩圖指向優先,然後有錢就做一期錢任,冇錢就做免費任

Blocked

我上個POOL爆左200建都未追齊 而家收返D息咋..

我上個pool都係200建先齊

清哂倉D貨200建未追齊再課埋70LV個垃圾包先有

唔好講笑 上個池 一隻都唔中

復刻基本上要過一年先復刻
下年九月左右掛或者早幾個月
根據上次法國活動復刻咁計嘅話
（仆街最上同三隈復刻啦 會唔會同埋島風佢地出黎呢）

咁耐

今次根本係minecraft活動黎既

佢地有個hololive server
前排先換左新ser一齊重新開始好似個個都有參與
可以搵黎睇下幾過癮

開始有唔敢睇動畫諗法

如果新手入坑，台服定日服好？

日服活動悠閒,但係要趕科研(資金永遠唔夠洗)
台服就可能活動開得密啲,不過好多野都未洗肝住

上個禮拜已經無睇了

以我睇左幾十年動畫既經驗仲睇得落去

二期d船唔勁咩 整緊

科研=勁

本社爆破，直接endgame

雖然真係唔識hololive但睇得出整體上做得有心

原來係minecraft聯動

真
魔法戰爭 妹非妹果d 我都睇得落
依套真係濕濕碎

我真係好多年冇睇動畫
但係點解好似n年前睇果d畫得仲好小小

魔法戰爭都睇得落應該無野難到你

妹非妹係傳奇

我自己覺得最撚難頂果套係 為我而生 conception
屌佢老母真係
但我都睇得曬

隻bd扣左錢....都唔知買唔買落去好

我果隻仲未扣錢,我想問下佢係成SET既錢定剩係扣BD1既錢

我都睇哂

有冇人有係amazon買過BD?
之前係日亞訂左套BD set
見佢講明話每出一卷BD就會寄一卷過黎,同埋無得單獨cancel order
咁既話扣錢果陣係會一次過扣哂4萬7yen,定續卷BD既錢扣?

我買過BD
但我未買過set答你唔到

天城 金剛 長門 重有堆美國船幾時復刻

下年

俾幾次運費

咁點買最平

問左amazon客服，原來要睇發送選項決定
如果你係揀できる限り商品をまとめて発送，佢就會等出哂6卷先一次過寄俾你，即係出年5月，錢就係到時先一次過俾全額

如果你係揀準備ができた商品から順に発送，佢就係出一卷寄一卷俾你，錢就係續卷續卷扣
前者運費2100羊，後者運費3600羊，除返每次600羊左右

同埋應返上面有巴打好似想cut單，如果你係訂set既話佢講明無得續set取消

日服:厭世復刻?

台伏:nothing
8章

差唔多喇

12月會唔會出信濃

12月執笠

台服幾時跟上

CLS美服坐火箭
台伏D人都去晒玩彈珠

大和 武藏 都未有?

彩船指向已經包埋二期啲金船,如果做埋二期啲金船指向,金貼紙會嚴重溢出

原來咁解
二期係咪整大帝先好D
宜家肝緊隻金船

咁快

boss射到後面

唔齊貼紙嘅肝邊隻先都係得個睇字
睇你想J邊個先咪肝邊個先

有無話幾lv先拎黎用
我1期有2隻整完都係得10幾20

睇艦種,一般戰艦過咗20級叫做可以上到吓埸
前排嘅艦種就睇你幾多愛,未到30少碌主砲&彈幕未強化真係差好遠

唔怪得隻伊吹無乜用咁
好彩升緊果隻係戰艦

伊吹30前30後個魚雷傷害係兩個次元嚟

除左活動
係咪得研究室有圖紙

Deja Vu

係

金圖啲掉率真係

唔好升咁多dd 咪得

天城個次復刻可能有機 長門就應該等常駐
暫時未見過大型活動會復刻第三次
最有機會復刻嘅美國船可能華盛頓個次 成年囉
（ 雖然我想佢出多啲日本船）

日版厭戰改造復刻

對hololive冇興趣係咪可以唔理換個隻

點解唔換？

問得嘅照計都唔理收集
隻野唔係一線嘅答係就得

我想要多架F4U英雄機同高性能火控

ff下好啦 要復刻又要加新角
不過個次活動勁都係得黑肉重巡同埋個兩件裝 其他都有代替品
唔緊要有愛就得

圖鑑唔填滿洞，將來必抱憾終生

而且又唔係難點解唔換

有月尾電報未

悶死人
今次頂盡打3萬分算數

以半年活動全部無打曬

暫時咁多次合作都未復刻過

D信可以留幾耐

留到執

永遠

換哂限定野同彩圖就算

換果隻係咪整到出黎
8000換好貴

0.5% u諗u

無人玩了 個post慢咗咁多

每日3造搏緊

ching第一日黎艦b post?
執左2年啦喎

想問新果個活動係咪去到SP3就無下文....

其實連SP3都唔洗理

WHY....

根本就冇活動

劇情填洞

想強姦愛宕

見到你呢D回覆覺得親切同艦B PO有返D生氣

雖然講唔出咩野大道理，但係我睇完之後覺得非常之有親切感！

新手有問題，想問下日服活動刷邊關好？

sp6

T5 或 T6
T5有SB2C飛機
T6有5連魚雷

腦死刷T6同每日1次SP

邊關夠打就打邊關

之前迴光返照
而家真係差唔多執

6已經唔多pt 5會刷到想死

又話無人，一有人問野就幾個彈出黎仲要我又係最慢

永遠第3

指揮官，你太年輕了。你以為艦B POST上真的有那麼多人回你？其實都是我一個人回的，一係我再換個ID發同樣既比你睇。

刷到依家都係得萬五

真
順便刷埋科研
經又少

屌你講到我變態咁....

陳述事實有咩問題

聽日動畫留名又崩

唔崩先係新聞

執得

想睇第4集會修成點

嬲
發誓以後唔吹奏爛B

鹿兒島咩事咁lag
真係就執

黑歷史唔敢同人講艦B出過動畫

本社爆破

冇睇, 真定假?

未睇，但唔會咁on9掛

異形啊

就執
DLLM BD會唔會崩?

假

嘩，對波仔
想一野啜哂佢D奶汁出黎

有冇推得咁撚快

咁你都High得起

有閪就得

生化巴復出？

有窿就得 (O)

人人都有窿

凍蛋窿

中左隻白上吹雪之後就決定收工

仲差隻夏色祭

中咗 掉咗

快D同爛B合作

預告D作畫就咁正常

得廿秒貨仔唔崩

又休閒回

無總集算係咁

每日sp 就任務完成

絆愛其實仲幾好用

我屌呀

大和解

點解得標槍識郁咁偏心
仲有拉菲冇婚紗

又迫害Z404

和理菲戰線勝利

綾波沉船記

可能因為言力華真係悠星員人

食屎啦梁非凡

中華兄貴獨家嘅L2D婚紗標槍

皇家方舟
綾波快d走

一陣番屋企睇之前想打個預防針
今集崩成點？已經唔洗問有無崩

無乜打鬥D作畫就正正常常
一早整少D打鬥咪算囉

廢萌其實好好睇

多啲呢類畫面就好鳥

不嬲睇開芳文社

邊個搞我老婆
我會搞返佢

睇完今集覺得係御三家沉船記

404 no found

上集打餐死
今集和理菲
我到底睇左d咩...

勇武回合之後和理菲回合 輸出革命

對抗共同敵人

有成3日唔記得打EX

25000分了想棄活

你就快登入都唔記得

4萬分
打到50000就收手
最後sr角食布里記就夠
打來無意思

咁又唔會，日日都keep住打齊3場hard同全部日任關
委託都會keep住做

fgo我已3日無登入

感覺有d似...

其實我尋日有刷T6,但就係唔記得去打EX

本末倒置

關野收收埋埋,真係會唔記得

無都可以變到有....

雪風喊到仆街呢段, 我笑左出聲

佢地講到綾波死左咁幾好笑

唔崩就得啦

咩都可以崩
蘿莉唔可以

agger

今集見到我個女ブッシュ好開心

投敵做25波
返到嚟都要打靶軍法處置
同死咗有咩分別

仲返咩去
御三家一齊sheshe算

sheshesheshe

Z404

係咪得翔鶴唔信赤城
定長門都唔信

長門=昏君

24小時俾我屌
政務交俾我sp 搞

d人話動畫改做播呢d SD小劇場好過
駁唔到

d畫質幾穩定

遲足成日

有咪算好

Z

至少個skin冇崩

如果係L2D就買
差唔多7千羊買個skin唔抵

型囉 疊馬 英雄主義

會咁諗證明你唔愛企業

係愛啊哈利

為老婆買新衫係基本野

御三家線:真香
企業貝爺線:

貝爺:企業又訓

企業:又摷醒我

企業：食戰爭口糧都要比你屌

9小時前

執

就執既驚唔出奇

冇活動冇動力了

利根點解重未實裝

綾波遇明石

百幾抽都唔中吹雪

讀心
當我抽到放棄個陣
每日一抽就中

#metoo

但我仲未有親王

純強度黨應該改邊幾隻優先, 暫時改左綾波同祥鳳

波特蘭 拉菲 利安得

打la
可以刷既就盡刷

抽中2隻愛宕都無親王

刷滿支金恥砲之前應該會出

又返返去400膠 活動出快啲得唔得

睇黎咁休閒聖誕都唔會有活動

1月1執

咁串嘴
祝你下次200造都唔出貨

睇左陣..諗起13-4開荒隻大鳳打極都打唔入

一隻都不能原諒

巨撚

每個人都有窿

綾波都好難會回家

有風？

響

又重櫻活動

咩都好，快d出

手痕想抽野

harasho

要修復卡炮bug
ho lun滾動阿

北風

萬年BUG
搞到驅逐上限好低

大驅逐時代

諗太多 驅逐衰在脆

啱 如月的確卜卜脆

可能係俄佬活動

唔知今年有冇生放送
冇就真係執得

I miss 營運M

黃雞調晒D人去整新驚
執

放棄左大艦隊 貓系統 塞壬戰役

日日賭貓

開放貓貓改造

屌你老味
我抽唔撚到愛宕

等變常駐

1周年換啦

你係咪唔夠愛

刷完隻親王兩日唔夠就日任出多隻

抽唔返隻百鬼綾目

抽唔到白上

執得, 仲有一週年?

最終得返日服EN服

HOLOLIVE 睇得出冇乜人有性趣

有+算係咁

聯動黎
下次應該冇機

原來聽日就完活動
仲未刷完

賺咁多yen
黨:

換唔曬D金藍圖
由佢算

今次hololive聯動啱哂我
而家全體有一半左右我都有追開黎睇

抽多四十抽先中夏色祭

第一次活動打得個4萬分

吓 我都係4萬分
已經極限了

vtuber 真係追唔到
識我就大至上都識
但而家真係追唔到黎睇
而家係得閒就睇下有咩live緊就睇下
舊野過左去就唔睇返

第一次活動打得過4萬分

我都係

抽齊了 卡ayame
得返百零膠

渣ga

得返幾百油
親密度仲差二百
係咪得

擺佢落隊刷囉
又一位deadline fighter

今日更新好似得兩部簽到艦入常駐，同埋舊skin復刻？

攞2萬4分個個活動既家具我pass左

我愛到想奶爛佢塊閪呀

某d聖誕skin入常駐 某d復刻

反正無新SKIN新艦,啲油又可以拎去買咖哩

最後衝刺緊,而家4萬3分,唔知可唔可以衝到上4萬5

3萬分收皮

阿蕉走哂樣
RE3仲包埋隻resistance咁本篇可能幾短

少前係咪冇人玩了
太hardcore

玩緊,但多數都係台仔玩,少前個wtsapp都無乜人出聲
反而line同discord就

台仔夠晒M

其實係好玩既,但要升既野太多
等級,裝備,妖精,重裝,技術
真係五大訴求,缺一不可
邊似啲艦B咁禁個制就一鍵掛機通關

升完咪又係比坦克秒

都似係 差館>鐘樓>公園>廢棄場

比起3我更想佢出4
旗袍ada

+1

話你知我屌撚硬佢
一野打D病毒落條JER度
然後壓佢係牆係咁屌佢屎眼同塊閪
屌到佢塊閪爛到D肉溶哂咁
最後一野將D有病毒既精射滿哂佢成個子宮入面...

3本身就比2短好多....

岩岩好5萬5

執左

幾時有復刻船

仆街大神未得
維護完仲有冇

永別喇

連動只有一次機會

Gg 不過呢堆冇愛
抽完就算

圖鑑遊戲
一隻都不能少

再見

艦B個精髓就係 我全都要

今日差啲遲到
返到去又大把野做
忙到而家先上水
冇餵女女
要餓死了

no one cares:

入duck

剛剛好打返5次演習

動畫會唔會有布里

冇更新既

又話有第8章

妖 記錯以為今日12號

懶人包
用北風比以前快1秒完場

睇落去D彈好密,幾好睇

屌佢老味20抽
第一10抽無野
第二10抽連出兩隻金都唔出愛宕比我係咩玩法

嘩 厭戰個活動咁hea
養生

幾凍都即刻起身

校服巴爾的摩果種色情要睇耐d先feel到

黑肉3姊妹都好正

禮服版南達科他

見到黑肉想嘔

腐皮我俾嘅

聖誕無新skin 係咪過唔到2019了

未到聖誕
聖誕前復刻舊野是常識吧

又打等崩

11,12話改到3月先播,執得

11話・12話のクォリティ向上のため
放送時期の変更（1月より再放送・11話12話の3月放送）について同意させていただきました。

制作に携わっているバイブリーアニメーション様に引き続き応援・協力させていただきたく存じます。

指揮官の皆様にご迷惑をかけてしまい、誠に申し訳ございませんでした。

之前傳言變真

咩傳言? 再畫過?

原書魔法使差唔多
艦b應該快過佢

1月新番

認真?

gay?
咁大波都要睇耐d先feel到

唔知點解我一開始係忽視左佢

希望佢好似少戰咁delay左整番好

天衝：完

唔好玩喇
當年少戰係值得等

今集都唔敢睇了

delay左整好啲都係好事黎

太殘忍唔會有

岩岩完活動唔養生唔通又開活動咩
俾少少時間回下油

而家d活動都唔駛肝，d油點用得哂

我順便升左幾隻活動船
每場用多左少少油

唯有打番主線刷科研船

有風

dum咗支枚
換我碌鳩入去

界波手

路易九世 :

科研親生女

今日台服係咪更新....

好想屌淫娃

300抽仲係無愛宕，好撚灰
但有6隻親王

遲啲抽活動pool一定會出

抽咁多做咩

有愛既野你識條鐵咩

希望

隻game讀心嫁

玩緊蝗服既朋友們RIP

好玩唔玩 玩蝗服

日服要開鳥 24號封測

舟遊?

yes

支持習帝鎖國，同美帝鬥到底

有人唔做
做狗
抵撚死

係唔係唔記得咗咗呢隻驚點嚟

fgo有日服唔玩
玩陸服

梳
以為講緊爛B

開8章，拎明石，利申萬鳩幾油

打8章前有好多野要做

留名睇人解8-4三星出摩耶

個14個後宅補給任務係咪要卡14日

HARD都要卡半個月

明石任無得急
btw記得留5金10紫 箱

日本箱

第一次打就出了

打5次hard都要2日,以前1日搞掂

台伏hard有3倍 仲同佢打前期關

嘩差少少 解9-4出左新月

佢有個任冇改既話係要你打5場hard

但而家1日hard關得3場

我睇海事局寫要打hard 1~5章各6次
定係陸服又同其他服唔同？

日服好似係要幾章各幾次

係既話我決定等hard 3倍完左先解

唔記得左,但應該未用住既

6000

明石真係要快d攞,唔係一出異色格就難搞

貓印有咩用？

明石任, 勁長, 睇WIKI啦

解緊任務了 唔該巴

快極都要成個月la屌
d任務好on9

對吸血鬼興趣不大
不過呢隻alter好似幾靚

完美還原

轉自依個日本BLOG:

真係冇人睇動畫
最後加賀痴左線 大結局(好似係)

唔敢睇

一月新番喎 睇乜啊 唔好呃我

我都想睇呢本書

動畫最尾兩集延期？

膠得舉高高
仲要係plum出

台仔用外掛比人ban之後講只係用無敵+弱化+用得好少心

之後就去叫人用得再小心,退款同刪game

屌佢,開得8章就係咁,遲d點算

艦b都要用外掛無敵

應該唔難打

台版家陣有邊關唔可以自動

艦B戰鬥仲易過個D放置game 仲要用外掛

用外掛班友特別多藉口
艦b已經易玩
仲用外掛

我想問我果個叫蝗服定台服

想係咁奶對黑絲腳

新中文=台
舊中文=蝗
或者分簡/繁體

明石 應該要4星期先有

13章都未到就要開外掛
BTW，有冇link笑下

後期加入既先會覺得13章難打(無得自動)
齊裝同船就唔難

因為有我地以d開曬荒

post入邊都係cap圖...

咁都睇黎笑下喇

原來ptt
噤下噤下見到

張圖最後有個名.你拎個名上google搵都仲搵到d野睇

我打個時都覺得好難打wo

係最少4星期...
佢有個任好撚神奇
3次對空,3次水上
個任本身實斷你幾日
加埋d 6 hard幾張圖
最少2日清一次個d
計左最少30日
實際可能仲要多幾日

同立雞蛋一樣
有人試左已經完全兩回事

慢慢黎啦,明石唔急

我都係咁諗
升完暫時都係倉管

13章全船lv120話其實好輕鬆

明明我全120 全+10裝都打到隻狗咁

潛艇可以郁

潛艇對空大法

試曬點打用乜艦已經差太多

有無人同我一樣好想屌吉兒...

自己屌自己

開荒13-4途中打王跌咗隻金船 正
但13-3隻藍皮仲難出過金 cls

ching跑步快過光速？

你識唔識架
隻game最難出紫皮
次次活動都卡一隻
神通都打左好耐

我仲卡係12-3
唔打到出黎
唔會繼續開荒

好撚正呀屌.....

好想奶對波仔....

金船先卡 活動起黎起去
起到好似去咗第二個池
上次天城event中咗兩隻加賀BB 先起到天城
0.5%>2%
（仲有上次hololive隻潛水艇起到懷疑人生）

另類歐洲

咁多次都係sr卡到最後

d留言幾好笑

只用無敵 以為自己是大E？

第十集重點

嬲嬲嘅belfast好正

點解係reply加死圖

今集貝爺好強勢
扯左

好想比佢大大力扯

台伏出異色格

順手串埋動畫鐵血冇劇份

多數起重櫻癡餐

用女武神算啦
明石趕唔切架啦

冇維修艦會點
利申有練

咁係咪即係會開潛艇啦?

應該未有咁快

好難打嘅咩

過其他game問喇
爛B撚有地方要課金咩

呃退款？
冇用apple唔知work唔work

日版月底event應該又可以重現歷史
為什麼非的總是我

儲定多d錢無咁易中伏

之前儲左15萬抽hololive 剛剛好用剩幾千先抽齊

每次200抽已成日常

200抽已經係超黑仔

不要再說了

風

淫腳，南半球

邊到接明石任

好想插入去⋯

好似要商店摸頭30下？

幾下就得了 thank

醒起原來琴日冇出skin 預告

100抽抽齊
岩岩又儲返200膠

西雅圖又有skin

愛宕300抽都唔中

補圖
有冇人睇得出右邊個幾隻細野咩黎
除左コンコード

聖誕襪果隻應該係佢

牛奶樽上面可能係曉

九世:

佢人氣係咪好低？

明明是我先來的

大波黑絲禁慾系大姐姐
但人氣低過羅恩同伊吹

突然個post推得慢左咁多既

唔出靚skin點谷人氣

又冇野打

海王星係咪都無出過

人氣低無skin
無skin低人氣

this?

今次skin竟然有佢份

慢先正常

伊吹個skin真係世界級谷左唔少人氣

伊吹好多個skin喎，講緊邊個先

點儲咁多

邊個

幾想北卡出兔女郎skin

得2個啫
一定係講L2D嗰個

應該係跟 邊隻研發船多人搞掂來決定有冇SKIN? ...

做到Seattle好難做唔到九世

九世人氣低會唔會係冇羅恩伊吹咁好用？

爛B講強度
幾勁都好
升到lv120都係放雪櫃

考古見路易做過一排演習毒撚

好大壓力

兩對波+個頭夾任都幾過癮

サッー！(致死量)

7-2 係咁刷 踩問號拎錢
超肝 我都係乖乖地無錢就信箱拎算
（台版有癲線佬刷7-2刷到30萬）

7-2可以刷到天荒地老
BTW，我都成年無開信箱錢

冇人提

小角色無人理

佢隻人仔幾得意嘅

who?

蘿莉控竟然唔知

眼中只有如月

Ok
新skin果個係13章d角

撈唔到啊

老女人

好可愛

對腳仔同波仔

呢艘艦船身為香港人一定要知
當年就係佢載住夏慤上將來香港, 接受日軍投降, 光復香港.

所以練爆120lv+200好感

Agree
隻隻都可以唔婚
以隻一定要

3xx抽唔中大鳳求安慰

自己安慰自己啦

記得蝗服之前已經有次話要實名驗證，我求其打自己個名做陳小明同上網搵個支那身份證number就搞掂咗

用邊個繼續玩落去 利申 初哥

咩都用得
不過見你得雪風同企業係最勁
新手練吓戰列同輕巡會輕鬆d
厭戰避自爆活動記得要打

快d升波蘭特/獨立獸
btw快d望望有無得換胡德

香港獨立獸

傳聞話今次會係嚴格執行

其實次次都咁講 講左好多年

屌你對腳，好想一野斬左對腳
然後隊入佢個閪隊到上子宮

但公佈到咁聖誕節唔通無生放J運營M？

就執了, 可能已經下海

嫌水團衰得未夠柒

西雅圖skin蛋糕上面隻人仔我估係大鳳or赤城
估唔到係阿賀野

台伏休閒到我連週任都唔記得拎
meanwhile火箭服:

台服好休閒 岩岩清左困難第5章 第8章仲慢慢推緊 full team 6隻100好快就玩到無油

D衫未夠多

佢出埋D唔會落場既艦我好難買落手

依家得海王星同西雅圖會考慮買

利申: 強度廚

赤城你死得好慘啊
嗚~嗚~嗚~

而家有得掛5隻秘書艦

落唔落場都無所謂啦

係咪聽日maintenance

依隻防空第一 都叫落到場嘅

撈完都唔會再去12/13圖了

唔係

咁啲新skin幾時有

睇下一陣有冇公告 有嘅話應該就係星期三/四更新
冇嘅話就可能仲有skin未出

個人看一堆網路介紹跟影片
都說不是老玩家或是70以上玩家

不需要考慮低耗
個人抱持著完全相反的態度
越是新玩家
想要在最短時間內高效率跟上進度

反而越要練低耗隊!!!
一開始就要抓出你的低耗隊的成員
在遊戲開始就讓它們跟你一起成長

睇到心諗你都痴撚線
咁玩驚第一次活動會退驚

玩到而家都未低耗過

養過隻70lv港獨
但7-2落3隻80lv練lv好撚過
反正d油多到倒

有d台仔打機係咁,明明做自己冇幫助都要用

低耗最多都係用黎活動打分,打得又耐,拎多兩隻入去升下lv好過

當2+1都可以上到43油
我都唔知咩係耗

btw幾時俾人0+1,2,3/ 1,2,3+0

咁不如整旗艦唔一定後排做喇

叫佢地用0破打異色格囉
就出喇

如月做旗艦
跟住第一架沉

沉船低耗大法

咩黎?

合作cafe囉

你幾時去

想約人?

hehe

不了
今年已經冇機票

今年仲有10幾日

仲未訂2nd畫冊 上年1st買返嚟仲未開

下次又更新1.7GB

個背景係唔係bug左?

2期龍骨?
DR未齊圖得25LV

又fix bug咋，咩龍骨

天運

新增更多的BUG

冇活動

今個聖誕冇生放送
執

係就執

有無人想比我強姦....

為左刷存在感你可以去到幾盡

呢幾日完全無ON過

低B妹個聖誕skin望望下又ok正喎

邊個係低b妹
今日冇風 係咪出哂d skin啦

西雅圖？

有d想買, 取代原skin

禮服正D

駁唔到

可以分解科研圖紙

2期金船突左3千幾張圖紙

打死都唔好分2期

曉, 時雨, 翔鶴, 愛宕 都好似冇練過

一期得伊吹龍骨完哂
二期又怕佢有龍骨
即係得伊吹d圖可以分

24號生放送 唔洗執？

其實好慘, 街都冇得去

永續爛B

回家了 , 續月卡

一期圖紙夾埋得幾十張

新手入坑玩台服第二日
啲油玩到冇哂

想問下係咪正常 定係 升艦升得太快

正常
得新手期會係咁
用少D重巡
上面中間新手任重有冇油拎?

巴打要練定二隊
好快你就要兩隊一齊先夠打

原來有得禁入去

聖誕生放送繼續hehe

打3-4都係勉勉強強 諗緊洗唔洗抽多少少嚟組二隊

女都是雞

有短裙仔運營m未得

高塚智久都係紳士
唔識

唔識佢 google完係智人先啱
營運又打錯字

參觀密蘇里號 風起了

好唔尊重

營運重post

上年短裙仔運營m

前期靠等級就得，藍白皮一樣推得郁

係我就儲下資源，月尾吹左風有大型活動

船都未升好點打

襯以兩個星期盡刷3-2 3-4打裝喇

碌下佢twitter又唔覺佢有玩爛b咁
點解會請佢

出演作品:
碧藍幻想

因為幾個月先去上左社長radio講艦B

而家你碌多陣twitter喇
佢好早已經係有講有玩艦B

BTW
4個男做節目一定好睇過幾個女聲優
上次生放立花無咩野講

但上年聖誕佢同寺島9up得勁好睇

上次男男都幾好睇
成班痴漢喺到睇赤城膠嘅裙底

我冇睇字好快咁碌下睇下圖

最好加埋社長

女人一多就會變成卡哇依錄音機

屌
笑左

真 睇紳士好過

士巴拿士

我由早幾個月玩 玩到依加啲油都未用完

d油多到買狗糧

油同錢都爆 覺醒償都還晒

咩鳩都買就唔會爆錢
特登儲另計

除左貓都無野好買 一係佢固定每6個鐘比人買一次金紅書

我講台版
日版咩都爆

日版係咪得我冇紅書

試下唔好隻隻都升10lv
少用個d
我7lv就算

台版都已經缺緊紅書

台版好多書, 因為冇練其他野

再下次update先有

開發式百摺裙

條底褲係咪低左d

怕醜妹竟然着得暴露

OK
下隻120

上次立花同寺島真係player方面講野

同全祼過膝白襪有乜分別

著唔著既分別已經唔大

今次應該抱怨黑化船戰點解仲未出，貓系統

艦b拖時間 用年計

婚埋

差Z23

終於有

路人角色wfc

冇航母好難肝加斯居尼
等抽到齊柏林先繼續
而家改下船先

用鄧寂克同讓巴咪得

音樂版大加加都得。

仲有，唔一定要攞到盡6隻去刷經，慢d咁解。

反正爛b係一款休閒遊戲

想問下唔勁嘅紫皮係咪拿去退役好？

可以
突破又得, 退又得

收集game好難講

我每隻艦都留左1隻係到

我就係拎盡6隻戰列去刷結果唔夠輸出
可能前排放啲練緊要改造嘅艦

#誓約立繪追加

【誓約立繪】
拉菲誓約立繪「白兔與誓約」

“拉菲，變成了有點不一樣的拉菲……指揮官，喜歡這樣的拉菲嗎？”
「即使指揮官想要照顧拉菲、拉菲也不要一直依賴指揮官。嗯、拉菲、不想被指揮官飼養，無論發生什麼事、拉菲、都會回到指揮官身邊。 因為這是..約定…」

近期實裝確認！

想飼養拉菲

二期第一架肝完就係大加加
記得果時囉3架戰巡刷

大加加同大帝都係同一隊刷
只係換走隻Dunkirk落細齊柏林

要守護這個笑容

404 no found

差獨角獸

晚晚扑到佢乾晒

聽日新活動？

又見4油任

係 個模式好似上次意大利活動咁 今個星期係幾隻特定艦獲取經驗有加成
下星期生放送應該就會公佈正式活動

下個禮拜先有新船？

係 聽日係出skin

個框叫桜儀典刃
係咪俄佬活動冇希望

上次意大利活動一樣有英國船

如果出日本活動有可能係出利根級
反正白上吹雪實驗過前排放飛機

買唔買高雄好

問題係上次係拎意大利框 今次係拎日本框
當然都唔排除佢會玩野啦 我都想佢出俄佬活動

80章未買

留來買金改圖好過la
一張要成百個章

響就應該9成出
係差左日本定俄佬

學艦c出改造。未改就日本，改完就變小不點同志

唔係一早出咗過唔實裝

不過

最後このDIOだ就好笑

是日執笠

有人仔同頭像icon

沒有動畫的星期四

是但啦
都冇人睇

真 上集都未睇

眼怨

呢段時間等多d課金買bd

BETA服
WHO

6隻係3隻前排？
開始肝羅恩。。。

8-4刷左三日都唔出金

大和

大和唔會著大正時代衫同上單裝140

玩日露戰爭??? 一戰船

梳
乜都唔sick喺到9up

咩game黎

碧藍航線

天青車道

刀劍航線

twitter有人話係響
但佢唔係loli
應該唔係

應該輕巡

敷島？ 朝日？
老太婆啲姊妹？

單裝140應該就係輕巡既

天龍球磨香取

好昭和
俄佬拜拜

科研3期
俄佬重巡, 驅逐, 戰列

限用北方聯合刷

一張5PT
24張換1張彩定向
彩虹砲無份

個原型商店都幾廢

一期無太多剩圖, 最多換5~6張彩定向
二期留返等天運出 唔想用

15pt 個d咩黎？

二期科研裝圖紙

一期 二期 得呢D

for拆膠粒玩家

利根 築摩 so9sad

吓, 連Bofors STAAG都冇！？

鄧小姐太ham sub

泳裝skin摷自己

生放送成班咸濕佬睇背面

咁暴露就反而冇興趣

又發現gay佬
仲唔係冇玩入嚟扮野

講真其實原本驚入面果件靚d

我就鐘意玩著衣play
上次伊吹我都有買

入得

Z23隔黎邊個黎

路易九世

真係認唔到

認唔到對波

台伏執笠

RIP

遲過6點開 成班台仔爆演習次數

台服竟然唔出哂d skin仲想下年出啊？

台服過唔過到一年

台服D野真係完全唔加速 除左前次更新直接套用左D新設定之外 其他野都慢慢黎

準備執

韓服：am I a joke?

等睇異色格果時出埋

通知終於有聲...

要捱麵包了

更新完用模擬器玩好似lag左好多咁

唔覺

西雅圖聖誕皮無語言 慘

第一頁記得換下圖雖然無人睇

第2幅圖咩黎?
點解班鐵血艦要剪影 又唔係新

配合Google新政策
唔係64bit既手機/模擬器會lag

台服

I SEE

咁用邊個模擬器好
本身用緊mumu真係好lag

即刻婚定台服隻拉菲先

用開mumu,唔覺有問題

島風

係咪即係有賭瘋

可唔可以出skin改改條眉

條眉幾靚啊
成粒點咁可以奶

我要狸貓skin

WIND起了

Lunch前蛇王

第一頁原來有野改左

見動畫完咗
一炮過揀返啲靚gif

可以聽遠藤綾把淫聲

推